［ps4]有冇人玩gta5

岩岩買左gta5有冇人一齊玩

我都係岩岩買
仲玩緊story mode
online mode唔知做緊咩#

已爆機兩次&online 39lv路過

入到去冇啦啦有人聲 唔知做咩...

人哋開咪講野啫

online要成班friend一齊玩先過癮

我係條街行緊嫁 但都聽到

想搵人玩online

Online版成日都有啲唔知乜國家嘅𡃁仔喺到9嗌，下下都要mute咗佢地把聲

有興趣可以留個psn一齊玩

PS4 Telegram GROUP

有好多人打GTA

jasonaykt27

玩左一段時間仲係實力好廢既玩家留名

依排心情好差未必有心情開咪sorry

留名

一齊玩？